<resources>
    <string name="app_name">views tartaro</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="hint_latitud">Latitud</string>
    <string name="hint_longitud">Longitud</string>
    <string name="des_detail">paquete de detodito</string>
    <string name="des_detail2">paquete de verde</string>
    <string name="des_detail3">paquete de todo rico</string>
    <string name="lomo_de_res">lomo res </string>
    <string name="descripcionRec1">
        <b>pais de origen:</b>
        España\n
        <b>Ingrendientes:</b>
         chorizo español de cerdo, jamón serrano de cerdo y salami de cerdo.
    </string>
    <string name="descripcionRec2">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Ingrendientes:</b>
         Carne de res, Carne de cerdo, Agua, Almidón de yuca, Sal, Pimienta, Polifosfato de sodio (regulador de acidez),
        Aroma natural nuez moscada, Eritorbato de sodio (antioxidante), Nitrito de sodio (fijador de color), Gluten
    </string>
    <string name="descripcionRec3">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Ingrendientes:</b>
         Agua, Concentrado de tomate, Azúcar, Vinagre de alcohol, Sal, Cloruro de potasio, Especias, Conservante ácido sórbico,
        Conservante benzoato de sodio, Espesante carboximetilcelulosa de sodio
    </string>
    <string name="descripcionRec4">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Informacion:</b>
         El tinto que tanto les gusta a los colombianos. •DOLCA® es un café soluble con el sabor
        del tinto que tanto disfrutas, por un precio que te va a gustar aún más.
    </string>
    <string name="descripcionRec5">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Informacion:</b>
        Yogurt Finesse es un yogurt descremado con trozos de fruta que contiene probióticos que ayudan
        a mejorar la regeneración de la flora intestinal. Además, no tiene azúcar adicionado. Ideal para
        complementar tu alimentación balanceada y el ejercicio físico. ¡No renuncies a lo que te gusta y disfrútalo ahora!
    </string>
    <string name="esprecificacionRec1">
        <b>marca:</b>
        monticelello\n
        <b>contenido:</b>
        6 Porciones
    </string>
    <string name="esprecificacionRec2">
        <b>marca:</b>
        Zenu\n
        <b>contenido:</b>
        80 G
    </string>
    <string name="esprecificacionRec3">
        <b>marca:</b>
        Fruco\n
        <b>contenido:</b>
        1000 G
    </string>
    <string name="esprecificacionRec4">
        <b>marca:</b>
        Nestle\n
        <b>contenido:</b>
        170 G
    </string>
    <string name="esprecificacionRec5">
        <b>marca:</b>
        Alpina\n
        <b>contenido:</b>
        1700 G
    </string>
    <string name="descripcionDes1">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Ingredientes:</b>
        Cloruro de sodio, Fluoruro de potasio
    </string>
    <string name="descripcionDes2">
        <b>pais de origen:</b>
        Colombia\n
        <b>Informacion:</b>
        Disfruta con tu familia y amigos todas las deliciosas recetas, que puedes preparar con los
        productos
    </string>
    <string name="descripcionDes3">
        <b>pais de origen:</b>
        Mexico\n
        <b>Ingredientes:</b>
        Harina de trigo fortificada, Niacina, Hierro, Vitamina b1, Vitamina b2, ácido fólico, Agua, Azúcar, Levadura,
        Gluten de trigo, Mezcla de aceites vegetales comestibles, Mezcla de grasas vegetales comestibles,
        Sal refinada yodada y fluorizada, Conservante propionato de calcio, Conservante ácido sórbico, Emulsificante
        monoglicéridos y diglicéridos de ácidos grasos, Emulsificante ésteres diacetiltartáricos y de ácidos grasos
        de glicerol, Acentuador de sabor cloruro de potasio, Regulador de la acidez (ácido cítrico), Sabor natural crema,
        Extracto de levadura, Zinc, Agente de tratamiento de las harinas (ácido ascórbico), Gluten, Soya
    </string>
    <string name="esprecificacionDes1">
        <b>marca:</b>
        Refisal\n
        <b>contenido:</b>
        1 Kg
    </string>
    <string name="esprecificacionDes2">
        <b>marca:</b>
        Sin marca\n
        <b>contenido:</b>
        500 g
    </string>
    <string name="esprecificacionDes3">
        <b>marca:</b>
        Bimbo\n
        <b>contenido:</b>
        730 g
    </string>

    <string name="descripcionCarnes">
        <b>pais de origen:</b>
        Estados unidos\n
        <b>Informacion:</b>
        Los más frescos y deliciosos productos.
    </string>

    <string name="esprecificacionCarne1">
        <b>marca:</b>
        Jumbo\n
        <b>contenido:</b>
        500 gr
    </string>

    <string name="descripcionCarnes2">
        <b>pais de origen:</b>
        Estados unidos

        <b>Informacion:</b>
        Crea deliciosa recetas ideales para compartir agradables momentos con tu familia y amigos.
    </string>

    <string name="esprecificacionCarne2">
        <b>marca:</b>
        Jumbo\n
        <b>contenido:</b>
        500 gr
    </string>

</resources>